Cześć, zadanie nie jest skończone. 
Niestety podszedłem do tego ze złej strony. Chciałem spróbować swoich sił i napisać flow, table view i collection view przy użyciu Rx'ów. Weekend niestety okazał się zbyt krótki na ogarnięcie wszystkich tematów. 
Niestety nie udało mi się zrobić drugiego VC z collection view, brak jest też warstwy networking, oraz brak testów. Planowałem po skończeniu tych zadań dodać jeszcze warstwę VM. 
Podsy specialnie dodałem do projektu oraz zdaje sobię sprawę z brzydkich "magic values".
Tak czy inaczej dziękuję za możliwość zmierzenia się z tym zadaniem. 
Napewno już na spokojnie dokończę projekt.
